有冇巴打睇過 歡迎加入nhk ?

見好似無乜人討論 搜尋keyword 又得1個post 仲要無人回

小弟岩岩睇完 好有感觸 成個人好空虛

雖然我唔至於男主角感廢 但好多位都好有共嗚

班長阿哥 同佐藤講果段說話真係好正

山崎真係真男人 自己一個打工存錢 出城供自己讀書
去到佢要番鄉下果集真係好灰, 成套戲即卡無唒笑位

女主角人設普普通通 但故事加上聲優加乘 越睇越中意佢

雖然套野有d位都幾無里頭 但整體上我覺得都好睇 值得推介 !
未睇過既巴打我建議可以睇下

最後有個位唔係幾明,究竟 佐藤 同小岬有冇一齊到?

有，漫畫一齊咗

首主題曲

連登咁新 梗係得一個po

漫畫後期亂咁黎

動畫好d

我係到睇
但17集死左

其實youtube 都有成套 但字幕係唔知咩文黎

聽講 漫畫版小岬比動畫版 痴線好多?
搞到唔係幾想睇

我有開 post 講過呢套

牧野由依把聲幾好J

Btw 小說係咪最好睇？

小說係原著

不過我都無睇過

係
把聲唔知點講 總之就好聽
每次佢講野都好想佢講多幾句

好真實咁探討左宅男面對ge 問題
好欣賞個學弟追夢同不斷鼓勵男主
利申：最初係比牧野由衣吸引到煲哂成套

學弟真係神人
自己打工 交租 交學費
但仲有錢買感多GOODS 有時間整GAME 有錢比野食佐滕

漫畫好睇